港漫邊本最好睇，同埋仲有無同路人keep著睇港漫

個人首推 龍哥既鐵將縱橫

白貓黑貓 數碼西遊

粉俠傳

和仔既封神紀

巴打，和仔既西遊有無keep住追？
唐三藏個角色設定仆街得黎又幾過癮

路人鐵

火鳳燎原

封神紀

大軍伐

今日啱啱買咗西遊

司徒劍橋啲畫偏向美男子風
但都覺得好撚型棍
可惜而家冇再畫港漫

和仔